林鄭月娥稱部門正研究報道指內地人員涉侵佔沙頭角領土事件

行政長官林鄭月娥出席行政會議前，回應有關內地邊防人員涉嫌佔用沙頭角用地的報道時說，有留意及關注傳媒的報道，有關部門正在研究此事，今早曾向有關部門查詢，暫時未有最新情況，如有結果稍後會對外公布。

( Show Blocked User - 劉駿軒 )

呢單又有問題
港府默許中國政府機關及政府人員自由進出及使用香港土地
侵侵知道會點
(我係林鄭嘅話一知道呢單野就要一日之內禁絕同趕人返深圳 而唔係慢慢交涉)
林鄭nice troll